請大家專注好分工

我講既分工 係指對事上分工
岑子杰遇襲 大家都嬲 星期日上街亦係唔會改變既事實
呢個PO純粹想大家諗多小小野 點解會係呢個時候遇襲 偏偏係人權案通過後?
如上面所講 大家一定會嬲 但我唔建議全部風向去晒一件事上
大家除左嬲之餘希望可以留意下今日有無特別奇怪既事發生 又或者係咪跟開既案有新進展政府怕人知道?

1. 陳彥霖案
純粹根據好多巴打討論後個人既推測
佢可能真係一早死左 然後有人除晒佢衫扮佢回校 再到而家既CCTV事件 亦解釋到點解佢會全裸 (當然唔排除被強姦說法)
跟開呢單事既巴打 請都專注返

2. 疑似解放軍醫院處理手足事件
Sorry 呢個我無深入了解 但我都覺得呢個係政府唔想大家去查既事 跟開呢單事既巴打請都專注返 因為可能會突破條盲腸

3. 分化
連登近排咩事大家都明 唔想講太多

4. 惡法
送中條例撤回一說大家都知係大話 請記得送中議題已被delay
亦請多多留意政府文件 有無奇怪改動或惡法推出
跟開既手足麻煩晒

5. 觀塘割狗事件
對於小事都放大既黑警 CCTV 政府竟然無告謀殺 大家其實都心照
但請繼續發大佢 唔好走漏任何踢爆公安武警解放軍混入警隊既消息

6. 印尼記者中彈事件
呢件事我自己覺得係真。核彈 (當然好多手足受傷都係 但今次係國際記者)
核彈呢個Term用到悶 我真係唔建議巴打你地打打加核彈係Topic到 因為真係會confuse好多人
印尼中彈事件到今日警方亦未交出開槍警員 (明明UPS影到)
所以希望大家都比返D心機focus返係呢件事上 亦係我地打進國際線既好好籌碼

請大家謹守崗位

推

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy